[突發]連登係ssp個總部比班仆街藍絲起咗底!!!

cccccccccccccccc

快d搵人report條link!!!

無大台了 點算好

Omg

今次真係仆街鳥

咁撚大鑊 唔驚 我哋仲有南邊圍

好似話有軍火

Lm

Pk

係咪有鬼報滲透咗???

大獲了

邊撚個篤灰

起黎做乜9
起uwants babykingdom先有用

唔好推呀

Omfg del post please

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好驚 絕望

個個係高登...

？？

咁撚大獲

唔係咁大獲 快快del post hehe

推

世界未日啦

今次仆街了

原來連登個office 咁大
連仔間房仲有按摩椅

睇番cctv邊個25仔出賣連登

到底發生咩事

仆街啦屌
今次實比班黑警老屈有tatp

屌咩點算呀而家

pish

仆街了

Ccccccccccccc

[member]收到風之後已經即刻叫巴打清嘢走
希望班藍絲起唔到我地大台出黎
[/menber]

仆街咁舊登個office 呢

有無外賣仔上去fc

咁以後帶女去邊度好

樓下停咗3架狗車，要人呀!!!

dllm洗唔洗咁揚

[member]痴撚線咪推啦 [/member

[membe]你班仆街咪撚推啦[/ember]

嘩屌 咩事 上面加密唔到既

咪料？

😱

個女仔講英把聲好熟
唔知現實係邊道聽過

好無聊呀 今日已經8月22號仲玩呢d野

依個流架
比個真你[member]你
香港九龍觀塘鴻圖道16號志成工業大廈1樓
[/member

仆街啦

仆街，係咪有內鬼篤灰，正常冇可能會起到

[member]咪講咗今晚先出呢個消息，而家仲執緊屎[member]

死得啦

點會咁架，好大獲

屌

唔好再推

wtf今次大獲

Ttttttt

屌你咁大聲

連仔

omfgggggg

咁銅鑼灣支部有冇事？

大鑊了唔好推啊

民主黨又篤灰

藍絲手足好波

Cccccccccccc

屌 你害撚死我地班兄弟啦

CLS 唔好推啦

唔好搞南邊圍個最後基地

樓下2隊軍裝狗!!!
幫手救人呀!!!!

MOLAMOLA

[member]屌 唔好再推 等陣比班仆街搵到荃灣分部就大獲[member]

屌 南邊圍個場冇起到掛?

連仔快del post!!!!!!!

你哋係咪cls架
del post啦

唉 今鋪點撚算
molamola

gg...著草返u汪大本營

走呀

南邊圍入面仲有好多物資 吾好俾人起到

有冇得送連仔去外國？

oh shit

Ccccccc

妖 咪推la

ccc

Cccccc

不忘被捕義士

lm

仲唔快d搬個server去第二支部！？
地址:
快手！唔係比班藍絲拎晒d會員資料就仆街了

屌你個閪，邊撚個篤灰呀

Diu 唔好呀

回覆

cc

咁大獲

五大訴求 缺一不可

CS

721

個server會唔會有事㗎

唔會掛

西環個site 暫時無事

咩料

屌 咪撚推

?

以後啲核彈仲點收埋

omg

Wtf

del post啊

屌你個二五仔，呢場運動就咁冇咗你就係千古罪人

ccccccc

whaaaat pk laa

好似話會拉banner 嚟踩場

仆街唔記得加密

Ccccc

咪高登電腦中心囉
乜仲有人未知咩

又加密

仆街 唔記得加密

😰

molamola

膠文垃圾post咁多人推
推行動post啦屌

唔好再推啦

回

推返啲認真嘢啦

What?

運動要失敗了

感謝大大無私分享

死啦死啦
點算好呀

omg😱

點搞呀

.

哦. 知道. 原來總部係SSP.......... 我以為係迪士尼個神循局內部分支部門.

係阿係阿

cccc

[member]快啲開定新壇/member]

連登已死

邊個仆街再推就係鬼

納尼

ccccccccccccc

屌啦
完啦完啦

又黎
不如做下d 正確野啦
成日推上熱門做咩柒

死啦，唔好share呀

diu.....molamola

死啦，我地啲資料點算

連仔快D del post

死啦

GG了!俾佢地發現背後支持既係王**同時*媽點算?

Ccccccccc

唔好推呀，救兄弟呀屌!!!!!!!!!

holy shit

仆街喇 唉

洗唔洗眾籌俾手足著草先

咁大鑊？

大鑊

做乜9

PK 了

????

快D report

cccccc

。

LM

Ccccccccccc

OMGGGG

What the??

不要呀呀呀呀

Push

咀點算好

呀呀呀呀呀呀

係高登定新高登果個office?

呀媽琴日先買到太空卡開account咋 而加點算

點算好

PK

被抓了

點揾到架？

快D搬走全部物資，各位巴絲小心

今次仆街鳥

仆街了

無啦無啦

抵死

仆街啦！

cls

屌你 起左底都咪撚講出黎啦 貪唔夠多人知咩
豬隊友

？？？？？？？？？？

屌你，至少較翻member only丫

大台？？

好驚

..

玩完了

連登玩完了

冇人睇住個春袋咩

連登已完 大家轉場去香討

🙂

有鬼

唉。。。

連仔求下你del 死得人多嫁

驚撚到癩左屎

721 811

咩事

點算？驚到瀨尿

屌你老味今次死撚得

See

seee

點發現㗎？有鬼？

屌我地個大台咁快俾人發現左

屌.......

仆街 幾個月前買送咗嚟兩日就比人起咗出嚟

大獲！

果度d兄弟一定要走呀！

c

屌你篤灰狗 BLOCKED!!!

GG了

核彈

Del post

唔好推

玩完了了

OMG

南邊圍都知？

灣仔都有office怕咩

屌你老母..你真係豬隊友

唉，一子錯

土瓜灣支部既手足快走！

屌,救連仔

如何是好

thanks for sharing

12321

Fuck

shit

咁無喇今次

曲到分唔清

molamola今次畀人知住邊到
準備著草了

點撚算

。。。

唔好推啊！

55699

wtf！

加密啦on9

6784356290113

wtf!!!

fact checked？

真係多得佢唔少

仆街，點解會起到

點

ccccc, 好人一生平安, 亲

6753 97A5 692Fg 7835Y

金翅仆街鳥

仲推喎

dllm 係咪有25仔

唔好玩膠啦，推番啲重要po ok?

兄弟快撤！

好驚阿

仆街
港島分部有冇事

屌，點算

仆街了，撤退去長洲分部先啦

咩嘢料

[member]屌你老母仲post出黎[/member[

Thanks for sharing

mola mola

做咩事

喜靈洲以南果個有無被人周埋？

今翅仆街鳥

ccccccccc

點算好阿！！！！！

仆佢個街

今次死啦屌

仆街啦屌

Delete post please

唔係一早起哂ga 咩？

。。

越危險既地方就越安全，我地搬返去立法會大樓 ....

藍絲真扑街

屌不推文回覆啦，連仔快啲del po

回家了
還是牙祖好

有鬼
大家散喇

仆街仔爆大獲

Cc

AKZONE?!

鳩吹？

大鑊喇今次

Diu

快手Del Post啦
今次大鑊啦

Ar

大獲

fxxk

連登有總部？

救命，無啦

快啲徹走啲物資先啦仲開post

小紅帽嘅智力睇唔明呀。

屌死啦仆街

Molamola

有鬼?

[member]我哋仲有大西北分部㗎嘛[member]

搞錯呀！今晚深水埗要人

咁慘

WTF

快d叫yahoo大台走佬，仆街了

What happnen

?????@

Pk 了

香討個邊守唔守到

好擔心，我支持番林奠先

玩完

啲分部有冇事？

Gg

篤灰？？？

屌，連登仔愛國愛黨架
肯定係baby condom班人

咪撚玩膠啦屌你老母 阻晒熱門啲位
負評 不推文回覆 上一頁

幫

篤灰

jm9

Li hkg

今次真係仆街

堅定流??

721！

連仔 小心

連仔係無辜㗎 明明係高登搞事

push

721
811

玩完啦

危險 速逃!!!

屌你個on9
加密都唔撚識

仆街！！

823人鏈
824機場/觀塘
825荃葵青

咩事??

唔好推！

食屎喇藍絲

今次無啦，州是，乙，乙，卜乙，能快，乙，乙，乙，乙，卜以边盀，乙，一。。。。。。。

唔怪得平時經過 ssp 上連登特別快

唔好黎掃場啊

仆街了啲會然密碼流出哂

搞錯

CCCCCCCCCCCCCCCCC

del po啦屌,仲show出嚟

借分享

仆街喇今次

食花生先

wth

I???

WTF????

Dllm

Cls wtf!

啱啱買咗張連登卡終於睇到原來有大台

玩撚夠未

搞咗咁耐
藍絲仲未肯相信uwants baby kingdom 先係大台

612,721

唔撚係呀？

omgomgomg

睇睇？

咁點算

😔

仆街你仲po出嚟連仔快啲del post

屌你老母 仲要擺上嚟 係咪無腦㗎
連仔刪post呀

！！

唔好推啦

Yes?

721811

DKLM

做乜撚?

屌!救人

Cls

😢

唔好推。
mon po 狗會知

no

P牌仔

唔好推
跪求連仔del post

屌咪撚推啦

好大件事吖

好大件事

仆街點解會知道架

唔係掛

屌你老母而家害撚死晒我地喇

下？

點算點算好
無喇今次死硬了

大家快d做野啦！！！

不安

屌你 位置再精準啲啊笨 明知呢到宜家好多popo睇住

ccccccx

thx for sharing

今次完蛋了

藍屍死全家

點算

下?

Fuckkkkkkk

假野
乜都睇唔到

Be water and flow to somewhere else

屌，唔好呀

[member] 係咪高登隔離個總部？
[member]

加密啦仆街

Oh

俾人拆大台啦

送緊去膠鐵站

屌你老母

暴徒
你地今次仲唔仆街

Mola mola

点算

？？？？

馬上轉地方啦,仲捉咩鬼呀

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

咁驚？！！

仆街

講乜

CCCCCCCCCCC

啫係點?冇得再上連登?

823人鏈 824觀塘遊行

話⋯⋯

你班連登仔仲唔玩完？
等我留言睇下係邊先

好不安

ccccccccccccccccccccc

仆街啦今次

叫左你地唔好咁揚 出事了 準備被控暴動了

轉場去邊好

Oh my !

Oh my

無事 軍火炸彈已經散曬 準備最後決戰啦

獲批不反對通知書，黑警目的係收集人臉辨識及射頻辨識系統呀！

做乜嘢？

有無得即換場？

唔撚係掛

唔好啊

Nani

快d del post

金翅仆街鳥
點心藍屍咁勁，咁都查到

GG啦今次

咁爆？

Report!!!

明事 明明就喺長洲

cccccccccccccccccccccccccccccc

點算好 點算好 點算好

下 以我所知總部係元朗

oh my fucking god...

點都要守住龍鼓灘總壇!

好驚呀

屌你老未二五仔! 已BLOCK !

[members] 屌咩, 快啲轉移data去觀塘呀!! [/m/member]

膠

Pish

要人, 快

點解會發現左架

屌，咁大澳個總部有冇事？

同連登共存亡

吊你, 快D del post 啦,比人知道有大台就仆直喇

啲武器點算

聽講搜到激光槍

樓主冼我
去到有美軍嘅

仆街，咁搞真係會輸

世界末日啦

what?

721 811

屌你老味，啲激光炮原子彈比人挖晒出黎點撚算？

入邊有坦克？？

大鑊 點算好

[member]連登總部係灣仔警總呀[member]

我冇野講

金翅仆街鳥！！

咪撚推啦屌

[memberonly]屌你 醒目d 啦[memberonly]

仆街，邊個爆個大台出嚟

各位mon post警犬唔好話我唔益你

[轉載] 有關當年對連登的查冊及整合內容

留名

屌

唔撚好阿

再咁落去我地就輸喇

一定係內鬼做

明明晌土瓜灣

！！！

屌做乜撚嘢呀食屎啦篤灰狗
依個地上軍政府最後防線黎㗎

多謝樓主分享

玩撚猿

幫手簽bno平權唔該

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

昅

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

點算連仔快走

dillm

點解出面咁多性玩具

乜料

乜料？

好

咁大濟

有軍火，冇驚咩

Really?

邊個二五仔

Why can't I read even after I have replied this post?

認真咩？

到底想點

光復香港 時代革命

唔撚係下化

37A Yen Chow St， Shum Shui Po

快散水

be water

旺角支部都被起左底, 快D走

ccccc

驚閪咩 都冇大台
[member]快啲搬野走啊[\member]

You need to reply privately which “P” member can’t do it

有內鬼

仆街...大撚把物資無啦

仆街lo

親子王國同香討個倉收得咁密都比人發現？一定係滲透

咩鬼事?

真的嗎被棒打出頭鳥

D裝備點算呀

612 721 811

omg點算好
係咪要del po好啲

唔係卦

GG

好驚，下一區會係邊區

快d搵人report條link
721
811

絕望中

下一區會係邊區 ???

保護大台

cccccccccccc

精密既大台molamola

連仔走呀

屌你 25仔

Cccccccccc

cccccccc

屌，點解咁多內鬼爆料架

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

南邊圍批軍火有無比人督灰

del post

see

仆街快report

啲菠蘿會唔會俾人搜晒出黎

咁大鑊

咪推po

？

咁大鑊.

唔能係卦？連生叫左我今晚上去收張票

頂你班友仲推

睇一睇

Don’t push

我屌你老母

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

著草去台灣/德國，快！

真，唔好推

不推文

今次點算呀

痴啦線

！

連仔頂唔頂得住架

#cry#mola mola

tui

藍屍

冇裝點算

唔係嘛。。。

不推文回覆啊屌

咁失策呀

哦

thank you for sharing

我的總部在元朗又有事

好彩LIHKG+先睇到

睇過

青衣總部都有!!!!!!!!

咩事？唔怕，南邊圍個server room無事

Omg?!

咩事？

omfg

咁大穫

食屎啦樓主

d外x勢力資料點算呀！

屌你地老母用不推文模式啦，reported樓主係鬼

要人！

??

冷靜啲，諗吓點解決啦

what!????

抵死！

oh no

Shittt

要轉場了

Om

大獲 要搵何律師幫幫手

屌你咁樣係咪想個運動完阿⁸

見證連登末日了

今次真係要捉鬼

連仔快啲del post呀屌

仲推

完蛋了

好似話有 TATP

屌要玩都唔好亂講依啲 一陣啲藍絲有acc 睇到cap 圖以為我地真係有錢收 跟住就煲大佢啦

cccccccccccccccccc

震驚了

呢次玩完啦

唔好嚇我

仆街喇

ssp yoyo

cccccccccc

撲街啦。d c4有無收撚埋

驚西咩，中環中x中心大廈果個office都無事

×！！！

死喇！

OMG...
聽講有"花生" , "粟米", "爆谷"
仲有最恐怖既"榴槤"

wtf

咁咪無左個戰地醫院

鬼?

咁點算？

急！快幫手！

原來真係有CIA

Hi

點算呀

大撚獲鳥

屌唔撚係掛？督灰？

希望佢哋冇事

下 要轉場了

係咪冇人帶頭喇依家

大檸樂

我唔信佢哋起到全部

[member]ssp黃金隔籬仲有後備支援部[/member

fact check 左未？

我唔想坐監呀

大鑊 運動被瓦解

ha?

???

啥事

點算好呀，我地唔可以無左連登架

頂住

咪玩咁多膠啦好心

巧擔心

拆左我地一個大台
仲有千千萬萬個大台

hi

去

Oh really ??

下

咩事?

出緊去反包圍

搞撚錯，叫啲狗去破案無咁叻，做呢啲野咁快手

大台住係禮賓府

點會咁架

咪撚推仆街

Mola mola 今次玩完

屌 好彩仲有荔枝角 黃竹坑

哈

823人鏈

點解會由一個P牌揭發？

what happened?

what happened????

大撚獲

仆街 我地喺上海個總部有無事

大家撚獲

你驚死人唔知Y
又唔加密🔐

好彩仲有 鴨脷洲，丫巴癫 未 失手

邊個仆街出賣我地

沙田後備伺服器中心啱啱開咗

發覺連登好多鬼

屌佢老母

分店唔係美國？

On9?

ggggggggggggg

不得了

Ccc

仆街啦 搞唔到server直程上門搞尻連仔

真？

今晚見到由高登搬去新高登

pk

呃推？

seriously wft?

仲推! dllm

吾好再推呀

唔撚係啊

仲有西邊圍

;;;

幫手簽中共係恐佈份子

好擔心

擔心中

What is it

屌大家唔好回覆

唔好比更多人知道

大獲，收埋既雷射槍同高達比中共知道左

**** 本內容跟帖回覆才可瀏覽 **********

Paper clip 附件: 本附件跟帖回覆才可下載或查看

好在當初開左兩個

大撚穫

[member]啲會員資料會唔會俾人拎黎爆acc㗎[member]

其實連登個總部同伺服器係新屋嶺先真，等成班藍絲傻下傻下周圍搵。正所謂最危險嘅地方係最安全

What

吓咁大件事！

救手足啊

小心

屌⋯⋯

冇大台了

呢幾座office大撚鑊，班藍屍無性㗎

點會咁㗎？

乜情況？

唔撚係啊，不過好彩我哋有另一個後備討論區
Link:

點解啊

大鑊了 大家收住南邊圍個總部

唔好傳出去

又有人篤灰

So sad

今次仆街啦 大家唔好推

乜事

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

Huhhhh?

Cccccccc

咁大獲? 黎生有冇事? 我地洗唔洗著草啊?

咁撚賤！！

跪求咩事

仆街,, 一個傳媒都無講, 得圍內傳聞

點算啊

On9

我新手黎，唔係好明你地講乜？

ccccccccccccccccccccccccccccccc

仆街快d搬竇啦diu

但相信手足應該tackle到！

btw要focus 返823

即刻整多個總部啦

咩樹?

咁就仆街了

Holyshit快召喚連仔

Cccc

回覆左都睇唔到？係咪因為p牌？

係咪高登隔離個棟

😨

LOL

起底組已經鎖定咗幾隻內鬼，今晚會做野。

今次仆街啦

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

留名跟進

香城online啲彈藥會唔會運走？定搵兄弟散貨

要輸啦

求下你地唔好再推喇 真係唔可以俾人知

他

應該冇事

Pk 🐦

邊個篤灰丫

歡迎日日參觀

點算好？搵過第二度？

樓豬出賣連囝

有律師幫緊手

感謝大大分享

C

唔好推好冇

真係咁？

卜

？？？

下真咩

唔好推唔好推

fuck

Ohhhhhh

仆街。。。

屌，快撚啲report

咁死得啦

.....

吓，點解咁都知架

屌。。。好撚嬲

仆街鳥！！！

Wat

CFC

😱😱😱😱😱

let me see see

篤灰？